咩國家係上下調轉嘅 夠100 正皮就開估

請出招

日本

why

香港

提示 個原因係個國家嘅別名
例如美國叫花旗國
菲律賓叫千島國
etc

香港97咁勁，要回歸咁垃圾嘅支那，仲唔係上下調轉咗？

個解釋一般

秦國，因為有李斯?

咪撚講隻垃圾

英國囉，大不列同"顛”

澳洲

推

no

中國

解釋？

之前明明問過，然後又係唔撚開估

支那 因為有李斯 此po已完

李斯好撚on9 拖低晒創意台質素

斯李蘭卡

又係你，又用我個名開垃圾po

我覺得好高質好多

點解先

[1Q題]邊個國家係上下顛倒嘅呢！？！？！？

中國，因為逢中必反